{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_089384",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "엄마손맛집"
    },
    "text": "当店は毎日10:30から00:00まで営業しております。 すべての料理は注文後すぐに調理され、電話予約も可能です。 メニューにはタッポックムタン(2人半羽)が25,000ウォン、タッポックムタン(3~4人)が35,000ウォン、熟成キムチのタッポックムタン(4人)が40,000ウォン、豚肉炒め(2人)が25,000ウォン、薄切りサムギョプサル(2人)が24,000ウォン、3人セットメニューが55,000ウォン、4人セットメニューが65,000ウォン、トンテチゲ(小)が25,000ウォン、トンテチゲ(中)が30 ,000ウォン、トンテチゲ(大)が35,000ウォン、サムゲタン、13,000ウォンです。 最後に、私たちはお母さんの手作りグルメ店として、常に味と真心を尽くす努力をしています。 ご連絡いただければ、いつでもおいしい料理をご提供いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "当店は毎日10:30から00:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "料理は注文後すぐに調理されますか？",
            "answer": "はい、すべての料理は注文後すぐに調理されます。"
        },
        {
            "question": "電話で予約することはできますか？",
            "answer": "はい、電話予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "タッポックムタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "タッポックムタン(2人半羽)は25,000ウォン、タッポックムタン(3~4人)は35,000ウォン、熟成キムチのタッポックムタン(4人)は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚肉炒めの価格はいくらですか？",
            "answer": "豚肉炒め(2人)は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "薄切りサムギョプサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "薄切りサムギョプサル(2人)は24,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セットメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "3人セットメニューは55,000ウォン、4人セットメニューは65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トンテチゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "トンテチゲ(小)は25,000ウォン、トンテチゲ(中)は30,000ウォン、トンテチゲ(大)は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムゲタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "サムゲタンは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お店はお母さんの手作りグルメ店ですか？",
            "answer": "はい、私たちはお母さんの手作りグルメ店として、常に味と真心を尽くす努力をしています。"
        },
        {
            "question": "いつでもおいしい料理を提供してもらえますか？",
            "answer": "はい、ご連絡いただければ、いつでもおいしい料理をご提供いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 426
    }
}